室外樹底泊車

我依家個位喺室外,仲要係樹底. 成日都有啲樹液, 樹葉同雀屎跌落車到搞到勁污糟
想問下有冇咩方法可以攪攪佢

無得搞， 試過好煩
貴一倍都揀其他位

泊上樹頂 高過啲死雀就妥啦

整個cover 有無用？

但係好煩...我都算揸得多
同埋cover 聽講吹吹下會刮花車身

我都想,不過係無位比我揀

如果真係攪唔掂，點樣可以令架車減慢老化

整個

唔好揸

好多蟲 入到車入面就仆街

用毛巾沾暖水呼住佢 會慢慢甩

cover 先on9
每日成塊野都係屎， 然後摺返落車？
用過一次就掉左

去油站洗一洗好快
慳返好多泊車費

用紙巾+水 up 一up佢先好抹

唔做擺番入車啦
就咁掉係地下, 反正都無人會要

火攻就ok

睇youtube話好易有蟻

斬撚左棟樹咪得

事實真係會有蟻 仲要好難清

我泊自己村同你一樣情況 日日落車衣 車衣兩三日洗一次 附近四五部車都係咁做 無辦法 試過一晚唔落第二朝就後悔衝左去洗車

大風咁點

一pat就係 當架車有10pat雀屎就仆街

車套囉

日日抹點搞